有冇人睇緊立法會直播??

好想打柒梁美芬(LMF)
係咁係道吹奏中共 分化香港人 痴撚線
又話琴晚d人係"衝擊"狗總 話佢地班人咁叻唔去考警察 佢地考唔考到呀
睇到眼火爆 冇人想做狗架屌你老味

梁美芬奴才

pish

627 不見不散！

依家條撚樣係邊黎

你問白票黨先

有人唔做, 做狗

好多唔知乜水
今日好似好多建制 飯民去左睇遺跡定咩

睇到好撚嬲 痴撚線

滿清咁腐敗無能中國人都唔會要求八國聯軍入侵

嘩呢條乜水黎, 講野黑變白

應該係功能組別D仆街
打咩爆玻璃 自己驚就得
人地驚就唔得

林卓廷

葉劉收皮啦